有冇人聽親吳雨霏首吳哥窟都好sad

難道我有勇氣與你在一起慶祝正日
難道你有勇氣反悔諾言你專一
兩個人 多擠迫 難容納多一番秘密
捉不緊變得更加固執

大家需要大家個陣都唔喺對方身邊
hahahahhahahah

I know that feel...

近排又係咁Loop緊

Loop緊座右銘

聽開張敬載version

睜開雙眼做場夢

只得幽暗的晚空記得

hahahahahahahaa

明明都係同一首歌
但調低咗之後仲妳聽d

我去到吳哥窟更加sad

淨係聽張敬軒版

Spotify有冇軒仔version